剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(178）

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
172.
173.
174.
175.
176.
177.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-177文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

沖完涼出嚟
開始新嘅一日
舊PO爆咗
兩隻貓又痾咗臭臭
我又繼續掛住個EX

真係剛分手..打完堆要分手嘢然後blk曬所有有關聯嘅嘢此時此刻好難受 以淚洗面 堅強唔到落去啦真係

未咩?眼殘

復合再分手 痛上加痛

我追晒

以我標準
0分係爛面肥毒
5分係通街都係
10分係男神級啲女日日丁
呢個最多4分，仲未扣化妝執相嘅分

我同你一樣外冷內熱
我同我best fd呻嗰陣佢都話估唔到我係癡情種嚟
但呢個時期就係要同人傾
佢哋點講都好其實都唔駛點理
最緊要係有人聽你呻

以我多年經驗
成日話自己係肥毒嗰啲都係假膠嚟

講到好似好真誠咁承認自己係毒撚嘅都係假

我整體得5分
潺咗好多

我本身瘦底
而家仲潺咗
真係冇乜力水

咁係因為你冇喺對話裡面抽絲剝繭攞到啲有用資訊出嚟啫

乖

你想而又有心實行嘅咪學我咁
調整好自己跟住睇吓點出擊
試過唔得嘅先放低
唔好後悔就得

你都喺度話自己得一分

我一個月喇都係咁
冇計
睇你會放棄定挽回啦

但我追完已經唔記得晒

你一逼佢就要預咗冇㗎喇
仲愛你嘅邊駛逼

真心想問
有咩好玩？
我覺得啲人都唔會有幾個真心

你1分就已經係滿分？

所以我都好想知我嗰個其實係咪鐘意咗第二個
雖然我唔認為自己會因為咁而憎佢或討厭佢
但起碼我可以俾到個藉口說服自己放棄

我條女夠話唔係要分手只係想搵返個感覺啦
咪又係掉低咗我
開始對承諾呢樣嘢好懷疑

即係點？
冇玩過真係唔明

咁我寧願上連登

就係知自己個死人性格會放唔低

+1
覺得玩交友app好易比人當厹搵食
上連登同搵朋友傾訴最有效

人大咗就發現原來自己得兩個傾心事嘅兄弟

但一個就唔係點講嘢另一個就成日插咀轉話題
屌

[member]岩岩先得閒check email，大學話出左grade[
唔敢開黎睇
大家俾d信心我/member]

俾你哋班黐線佬黐線婆圍住都幾好

睇吓點樣約到佢出嚟傾再算啦

你就好
我同兩個老死住好遠
我住將軍澳一個荃灣半山一個粉嶺手
佢兩條友又懶唔想出市區

冇錯
即使我真係唔係厹都唔想俾人誤會

我就同屋企人關係好咗
本身都會同老豆傾心事
散咗之後第二日同佢傾計嗰陣
估唔到佢老人家會攬住我一齊喊

你搵女定搵仔傾計先？

唔驚啦
我喺屋企攬住個阿伯喊都係咁

其實我搵我表妹傾計仲多過搵佢哋
同嗰兩條友傾心事會好攰

我好想佢後悔呀

我兩個fd嗰陣又真係少咗叫埋我

未諗到
但好想見到佢

我覺得諗復合唔係問題
問題係佢好負面
我飛咗一個負面嘅人又點會仲同佢復合？

有人傾已經好好

其實我哋冇乜共同話題
一個堅毒淨講打機，玩親都第一身射擊
一個波撚係咁講足球，打機又淨係玩足球
我會打機但玩嗰啲又唔係佢哋嗰啲
都唔明點解可以做到13年朋友

都好吖
我都想有人上嚟陪我

我老母因爲唔識處理所以冇理過我
但我媽真係唔掂，我ex嗰陣唔想同我講嘢所以冇同我講清楚邊日搬走
去到真係搬嗰個日嘅朝早，佢返工前同我媽講嗰晚返嚟就搬，我媽都冇同我講

我以前生活又真係以佢為中心
可能搞到佢壓力太大

如果發現前度d密碼冇改
仲用緊你嘅生日
係咪唔代表啲咩

俾我實搞唔掂
不過嚟緊想讀返書轉行

係呀
同朋友傾冇咩嘢
但真係從來冇諗過會同老豆家姐姐夫同兩個表妹傾感情嘢

我都知ex啲姨貓密碼亦都知佢唔會改
但只係代表佢懶得改

因為佢好多 ac都係用我既生日
而且都會常用
會覺得佢重係重視我

利申:分左個幾禮拜

你覺得係嘅咪搵返佢

唔知你哋班絲打啦
但啲巴打成日扮肥毒，假膠黐線佬嚟嘅

點唔正常法？

我都冇改仲係啱啱分手呢個嘅生日
不過我未放得低唔改係正常

我想做個了斷
復合定move on搵第二個都好
要做嘅嘢都係一樣
就係令自己變返有魅力
而家都算有少少成果
起碼我已經幾日冇喊
到時得嘅就復合
唔得嘅就睇吓點樣放低
我唔想之後後悔冇去嘗試去挽留呢個一見鍾情嘅人

講真我當佢哋係都唔代表佢哋都當我係
不過有兩個老朋友都係一件好事嚟

女人感性啲係正常
我老豆年紀都大
真係冇諗過佢會攬住我喊

俾我會崩潰屌柒佢

但俾自己阿媽咁講好傷啫

我就想見都冇得見

我身邊啲人
一係就同我講佢一定係有咗第二個
一係就同我講佢走得就放手算把啦
開頭我甚至同我fd傾過會唔會搵私家偵探跟佢尾
但我最終都係覺得佢有定冇都好我都係鐘意佢
甚至係而家我做任何同佢有關嘅考慮都係有假定佢係鐘意咗第二個

講真我都明白係好難好無謂甚至係戇鳩
但真係想無悔無憾

我都係冇呀

係呀佢真係好撚錫我

喊就可能會
但我又唔會lur嘅
因為我知對佢冇用
唔得咪留一線做返朋友講吓貓經算囉
以佢性格Chur佢肯定連普通朋友都冇得做

我每個月都有大利是俾佢

片呢？

又唔一定嘅
我有女仔朋友同條仔散咗都仲做到朋友，結婚請佢去又好大方咁去，個男仔又move on到有追其他女仔

同一個女仔朋友，同第二任散咗幾年，keep到做朋友，佢中間就係同上面講嗰個男仔拍拖，佢而家個老公就係第二任嗰個嚟

緣份嘅嘢好難講
可能我同佢只係第一個例子
亦可能兜兜轉轉最終都係佢
留返一線都唔一定唔好嘅

最大原因係我冷淡咗，少咗溝通少咗關心
搞到佢冇癮
就算佢係鐘意咗第二個都好
唔係我哋出咗問題嘅話人哋都唔會介入到/佢亦都唔會心淡離開

屌聽日仲要返工冇得撚貓

唔擺低錢佢斬開我十碌八碌都似

因為已經有WFH所以冇得放早

你喺呵鳩叫嘅片

唔好拍錯題材呀

唔飲都叫真係黐線

我電腦同手機WALLPAPER都仲係合照嚟
唔想換又懶得換

好似香港政府咁
唔想明就唔會明

想讀社工
我比較啱做啲要面對人同講嘢嘅工作

個個都係咁講
講真, 有幾多個人飛完人又會唔捨得吖....

我有揾過既
不過佢點都係 block
岩岩系電腦度有佢 ig既 log in info
諗住禁入去
過多幾個禁
佢就改埋個 pw

分咗手仲手賤偷睇咁你死得啦
我電腦有佢TG都LOGOUT咗
CHROME就冇開過佢AC
你踩過咗條線就拜拜得喇

都算係有志願嘅
工作關係遇到好多黑社會o靚仔
雖然唔係直接同佢哋有接觸但知道佢哋好多都走唔返出嚟正常社會
淨係識群埋班黑社會朋友度
跟住就犯事>坐監>放出嚟>搵返班黑社會>無限LOOP
其實好可悲, 仲慘過我自己唔生性讀唔到書

本身讀event management
但讀完出嚟嗰一兩年競爭大搵唔返本行就一路都係打文職工

你哋咁架
雖然我都認自己係鳩屎啲嘅

呢樣我知, 所以睇吓報唔報到先

關咩事
話佢做錯同我想做咩冇關係

呢個我都知
有邊份工唔駛跑

對方吾夠愛 自己投更多結果沉完一次又一次

我而家又未係

我而家份工都CHUR到好似跑數咁

我以前細個都有見過社工
每個人有唔同做法
遇過隊到我死但隊得醒我嘅
亦遇過懷柔但搞我唔掂嘅

開頭係咁
喊到咁上下開始麻木就會開始好返架喇

你哋個個都笑鳩我

社工由HD開始都難入, 僧多粥少

諗緊點樣搞好呢壇嘢
講真讀社工可以學埋溝通技巧對我都係好事嚟
雖然睇落唔係好關事
但始終今次分手就係溝通出問題

而家喺監獄做
但做落感覺自己似係返緊小欖咁
啲職員同犯全撚部都黐線

上連登嘅時候就拋棄咗
離開嗰陣就會有返
而家失戀上嚟R水吹要同理心嚟做乜

順便啫
唔係主因嚟

我都想見EX, 又真係有嘢俾佢
以女仔角度睇我可以點同佢講?

我唔打算講公司嘢, 冇事嘅

我本身追到EX都係靠呢樣
所以唔駛擔心

順便啫
唔係主因嚟架

其實都考慮咗好長時間先有呢個決定
與其打埋啲濕鳩工不如做份幫到人嘅工
同埋真係覺得啲小朋友好慘
識錯人行錯路一個唔該就十年八年

呢啲我唔知啦

可能佢係冇咩特別原因都唔想見
可能單純係唔想見
可能佢已經有第二個
可能其實佢好討厭我
又諗得好負面...

但我如果要放得低嘅話真係要見佢一次
呢啲嘢唔想用訊息去講

我都唔夠薑打俾佢
驚佢唔聽仲衰

我喺度講啲嘢都冇去到好盡啫
有就住架喎

我曾經見過一個社工同班o靚仔夜媽媽喺公園吹水
成班小朋友就得佢一個阿叔但望落個款又斯斯文文唔似大佬
佢啲粗口難聽到呢...

我有朋友喺東華做又係成日爆

我同佢本相薄仲係擺喺枱頭
望到又真係會想喊
但同時都話俾自己聽唔可以再喊

你哋都好好吖喺度陪我傾進修

我舊公司好正
只要係個客無理取鬧
我哋係可以直接開個客波

太複雜
搞掂咗社工嗰PART先算
而家入唔入到都仲未知

我知會做到嘔血呀
但我又覺得總好過普通返工拾吓拾吓又一日

聽啲同事講
其實好多坐十年八年嗰啲都唔係老黑
過半數都係貪心搵快錢出事
呢啲先最慘

喊出嚟

所以將來成功做到社工嘅話我有得揀一定唔做新移民
我寧願生吞同理心都唔想套落佢哋度...

嚇死
我仲係咁爬文睇自己講咗啲乜

其實我上星期都手殘打錯咗俾佢
不過太夜佢瞓咗

應該唔會得一個?

之前做過research社工係超級唔夠人
入行又真係會做撚死

東華嗰啲堅離地

所以話有得揀嘅話

嗰次就係得一個
可能另一個行開咗掛

我而家唔係要放低所以都冇執起
去到最後真係唔放低唔得先算啦

都係嘅
啲膠層同啲官個腦裝屎

我見識過
智障到不得了
不過唔講啦

只要唔係主力幫佢哋R嘢就心滿意足架喇

我又係驚佢會咁覆我
搞到唔敢問
但唔傾又唔心息

哦呢單嘢...
當年我就係俾輔導我嗰個社工捉埋我去陪佢7.1遊行鬧呢樣

........

索多兩日就唔索
過多兩日陣味都冇埋

我銀包仲有佢張相喺度又係唔捨得掉/擺起佢...

呢個我明嘅
但心裡唔好受
屋邨仔見太多搵著數嘅新移民....

仲嚟
索索吓都變返你陣味啦
btw好彩我嗰陣冇偷偷攞走佢啲爸爸同弟弟啫
唔係可能都同你一樣咁變態

變返我陣味咪唔洗再索到佢陣除

唔好變成人台

我條邨好多綜援戶日日打牌賭錢

LV

感覺好似仲好有愛咁

我都唔識字
唔知點解都仲未死

有得揀嘅話...

我都係垃圾

比喻嚟啫

我屋企連爐同煲都冇

難食到飛起

約佢出嚟俾BNO啲嘢我搞埋, 佢都係要寄俾我
搵吓其他嘢同佢講睇吓點

到時我SHORT起上嚟買爐又買煲嘅話你唔好走數呀

梳
我鳩噏㗎咋

我鳩噏㗎咋唔好當真

係
我正仆街嚟
同埋兩隻貓未住慣
都唔係好想有人上嚟
陣間嚇到喺我張床痾尿就死

玩app都咁認真做乜？

我哋由佢提出想搬走到真係分手都冇鬧過交
我自己分析就係相處上出問題
因為嗰排我真係返工返到好頹
工餘就淨撚係識打機減壓
少咗陪佢，而佢又係一個好需要人陪嘅人嚟
真係相處耐咗之後唔記得晒呢啲重要嘢...

講真佢嘅問題就係唔知點解唔同我傾
我嘅問題其實都係解決得到嘅小問題
真係可以喺返埋一齊嘅話唔難解決

我識自報行蹤
但佢已經唔愛我

係囉我都唔明呀
之前仲話搬走咗都可以晚晚上去煮飯仔

我尋晚俾兩隻貓搞到瞓唔到
今日喺公司做做吓嘢瞓著咗

我食包咋
公司附近得canteen但好撚難食
搞到日日要買包食

尋晚有講過
我嗰度啲職員同住客都係黐撚線㗎
Canteen係就係有微波爐可以叮飯
但啲人用到部嘢好撚臭

我都有諗過買usb保暖飯盒
但都係太麻煩..同埋冇咩位坐
仲有就係太多藍絲..好撚驚佢哋有武肺

呢樣真...
我哋2020頭半年都冇乜出街
後半年已經多返出街
但都係唔係好明點解會搞到咁

又唔知整咩好呢...
自己煮又唔好食仲要早起身
搞唔掂

聽講係有
但我唔敢用
因為江湖傳聞話有人曾經打開微波爐想叮飯嘅時候發現入面有隻鞋喺度

咁起碼都叫有連繫
我哋嗰陣已經好少

咁冇理由要搞老人家啫

唔撚知呀...
但藍絲嘅嘢真係好難講
同埋canteen入面成日播83台
永遠都有3條左右嘅廢老坐正喺嗰度一路睇一路屌
好撚煩

佢住喺我度我哋晚晚都有得見
但真係不知不覺咁疏遠咗

我唔搞佢哋啦
失戀呢一個月都已經好擔心我
又做咗好多讓步
冇理由仲要搞佢哋

我又諗起佢食咗五條友

唔啦陣間俾人圍
我都係有個藍嘅高層自己摸到我係黃
其他人都係估估吓
但我初初失戀嗰排返工勁頹
佢係公司第一個關心我嘅人嚟

我
芫荽真係好撚難食

我又係唔食
因為太臭
但我食到臭豆腐

苦瓜我頂唔順...
但24味有需要就要飲㗎啦

唔會掛

睇返呢句突然想喊
屌

係呀嗰度啲人戇撚鳩㗎

我之前追ex嗰陣日日隊一支
隊到痘印冇晒

不過而家唔知頂唔頂得順

加油呀

唔好咁啦

我今日朝早喺公司做做吓嘢就恰眼瞓
晏晝做做吓就無啦啦諗起佢跟住眼濕濕

我又係...
無論負能量幾勁都好
攬住佢就會好安心好好瞓
而家...

其實真係香啲
只不過我依然係入唔到口
但唔知點解牛肉球上面嗰啲我又可以連埋啲肉一齊食

我可能係因為近排做好咗心理準備掹唔返
最近少咗心口痛
但要喊嗰陣都係忍唔到

我俾人話唞氣太大風添
呢啲自己就返嘅啫
要攬實攬到

...屌喺巴士喊撚咗出嚟

我又何嘗唔係識唔到女

下手手臂攝喺佢頸下面
上手攬腰
得咗

咁應該真係太緊

而家到我瞓得唔好

陰鳩公呀

伯有咁樣㗎

頭先我舅父上嚟想玩貓
入到房見到我兩個女
R晒頭咁問我點解養多兩隻
隻黃貓(ex三隻貓其中一隻)去咗邊
我就直接同佢講我哋散咗
佢仲以為我呃佢...
我唔知點解可以好理性咁同佢講散咗我都冇辦法叫佢唔好問咁多
但我覺得自己冇喊到已經好叻仔

998

999

一千